有冇人已經食返吉野家

以前雙拼50蚊 依家40蚊有找
份量仲要一樣

五蚊碗都唔撚食

我鍾意堂食

39雙併抵食，窮能之選

矛牙吊梨lo冒

俾狗食

差唔多一年冇食..

冇
食得既都唔係咩好人

Ching好偏激

環保撚全面進場

送俾我都唔撚食

狗都唔撚食。

無
pizzahut kfc都戒撚埋

免費都唔撚食

試水溫？躝喇

唔食

拉

樓主狗黎

當個飯$5碗一定有嘢
畀返$5我都唔撚食

所以樓主食

自從佢炒左C子狗之後我就冇再食過
美心我都冇再食過一餐
APP我都DEL埋

呢大半年多數食都係搵黃店

少少便宜就出賣自己良知
嗰幾十蚊就收買到你

冇
食黎做咩

Cls 真係好食丫嘛

狗也不屌

超過9個月無食

啱你食

搖撚準備

冇

我會買好撚多, 再派比d乞兒, 睇佢破唔破產..

仲食？無良知

肥牛可以放好耐 分分鐘係擺咗一年
俾狗食

所以咪話你係狗囉，係都要仆出黎認

唔好鬥黃

你都食雞食牛食飯 咁你係咪狗

偏你老母

垃圾牛+黑龍江米，又藍又毒

真係唔係想鬥黃定乜，但可唔可以最低限度唔撚好食藍店

比返錢我都唔食

啲貨積壓咁耐一定唔方好野

留返比狗食

你自己垃圾靜靜雞食冇人理你 係要拎上黎講

Blocked

食KFC會唔會好啲

你係咪未讀過書/智障？
講緊食吉野家係狗呀，傻鳩

牛すき鍋御膳好食！

唔食吉野家 你當我真係好有錢啊？

貼錢俾我都唔撚食

有d黃店都有賣牛肉飯，吉野家不了

比狗食

做人要有骨氣，唔食

rubbish

請都唔撚食啊傻閪

食藍店=展現民主自由

唔撚食

免費就緊係要 拎去街邊喂狗啱啱好

不了

黃納粹食藍店都唔包容接納

唔食吉野家 啫係苦行

講下啫

講真，真係好難食，以前冇錢先食佢啲3字頭飯

你都幾垃圾

不了，已經接近成年無食過

( Show Blocked User - Peter攞料 )

冇 你估個個好似你咁垃圾

叫外賣咪冇人知唔洗落街買咁7

爭氣啦屌

死開啦 打手

無

唔明樓主出post用意
想問樓主有無食啊？

同樓主呢種傻狗係傾唔到計 食太多吉野家食到咁

唔駛錢都唔食 有得扑先考慮

Block

師奶買野就去360
藍色經濟圈番黎了

無食

冇，送畀我都唔食

香港吉野家除左藍仲要好難食
你話日本吉野家就話啫

屌你們 我去家藤屋食個下午茶都係22蚊

上面個Ching 似喺日本食喎

免費都唔撚食呀 屌你

五毛 繼續食支那嘅重金屬東北米啦

開勁撚多膠post 人生真係好無聊

咁撚貴都食？

大撚把飯平過佢好食過佢
點解要食佢

申請玩單機連登？
blocked

無，依家賣得平都仲做到生意證明佢以前食水深，明明牛肉飯係日本係平野食

又鬥黃
yellow nazi

平10蚊你就可以放棄自己既立場
我比夠100蚊你去奶我舊屎都得啦

免費一定食 因為食一碗佢地蝕一碗 要錢就一毫子我都唔食

食吉野家死全家
食吉野妹頂瓜瓜

弱智 遲d冇人食兩倍分量都會有

原來仲未執

請我都唔撚食

Ching ho ball

吉野家

唔撚食 啫係苦行

有料

一路都食緊

佢倒貼5蚊我考慮下食

依d狗糧留番比你同你老母食

M：$29

真心39係低ge
不過我就係唔食

yellow nazi

唔食 就係唔食

好食是良知

屌你老母啦

送都唔食

agger
食吉野家得罪你班連衛兵？

$5碗賣一碗虧一碗，點解唔食
有時唔好太偏激，要用腦

食親全家肺炎纏身

死都唔會食

食撚屎啦你

你銀包得返5蚊就唔會咁講

其實你都岩

個碗黃 = 黃

牛肉飯其實相對易自己煮

屌你老母食撚死你

轉軚快能到

嘩 真係蝕住做 搞手為求打個和

樓主痾尿個陣舉起左腳定右腳

個胃就得咁大
食一次藍店啫係放棄一次食黃店嘅機會

不過我地自由黃絲
食藍店 = 展現民主自由

知唔知自己講緊乜嘢

用下腦睇下人講過乜啦，傻鳩

冇人食先特價
再唔食，遲吓19都有

Peter攞料不嬲都on99

堂你老母咩 港豬

連登就係一班冇立場嘅垃圾

2021年 黃絲人數：700萬

屌埋你老母呀 打手 偏激

講緊唔用腦咪係你呢d囉

又一個唔用腦

本身無食開
人生應該食唔多過五次
呢間野我從來行過見到都唔會諗去食

嬲到 覆兩次

加藤屋咪仲平

外賣平4蚊
學生平10蚊

狗都唔屌...
肉又少，d飯又唔係煮得好。
最正只係牛汁撈飯。屌，咁我返屋企豉油撈飯唔好?

你唔講我都已經忘記左e間藍店

點解咁多五毛都仲推po

咩邏輯
真係傻鳩黎

個碗黃唔通藍？你on9?

柴皮肉乾比狗食

呢間垃圾6月已經冇再幫襯

嬲能左

垃圾，不了

屎啱你食啲

垃圾

難食

吉野家原來仲未執

你有腦 平時食開咩

唔食藍店 點展現民主自由？

屎都食

哇
呢個價錢好撚好食啦喎
咁好食都難食

唔洗錢都唔食

唔食 堅持啦屌

藍店不了，大把黃店好野

我又唔覺 佢個麻辣牛

屌你老母，嬲鳩我

咪食吉野家啦

一路都繼續食佢同空姐牛肉飯

屌你老母？

如果真係賣到咁平倒貼先算喇
點解唔係慳返筆錢，第二次幫襯返黃店

嬲能到

dllm，唔l食啊

食佢老尾

已經十個月冇食

咁抵就聽日都幫襯下先

算啦 為反而反

咁難食 食嚟做咩

多謝樓主做宣傳

你喜歡啦 總之我地黃絲 做咩都係黃

2021年 黃絲人數：700萬

元氣同吉嘢家條龍太長，不了。

免費先考慮下拎完捐左佢

俾錢我食都唔撚食
點解要食屎

苦行憎

送都唔撚食

屌高你個海

成年冇食

同埋請善用不推文

狗先食

你唔好鬥黃呀
開post唱鳩你架

2021年 黃絲人數：700萬

同意
等佢賠本都好
覺得難食可以掉垃圾桶
但總之佢整出黎sit錢就夠

無

多謝提醒
諗返已經差唔多一年冇食吉野家美心

我都係糾正返個觀念
加速主義，兄弟爬山各有各做架姐
不過現實佢真係虧住黎賣至算
不過之前士多真係$1賣成pack檸檬茶
搞到幾粒鐘就cut咗個promotion

食個飯都5毛 典型連燈鍵戰
有料咪落舖屌9人食囉, 你問下自己夠唔夠膽?
你唔食我唔會屌你 我食都唔關你事
你以為自己咁就係自由戰士? 你遠遠唔係

3月17 宜家4月13啦喎

ok

幾抵 反唔落手

一齊？

想食你碌臭撚多D

不反了不反了

邊度攞

唔食垃圾
SOR

食牛角仲抵

佢貼錢派我會拎
然後幫佢派街

Who cares

😝知你鍾意維他檸檬茶🍋

而家撳以下連結即享
*$1 📦2打維他檸檬茶（原價$63.6）+ 免運費送貨上門🎉*
去到11月22日咋！🏃‍♀

一鍵即攞優惠👉

數量有限，每個地址只可玩士多原箱優惠或$1產品推廣一次，手快有手慢無🤫

**（只限新客首單） **

之前士多嘅Promotion

我鐘意任食

五毛狗 拉

食返吉野家同麥當勞了
始終味道重要d

送都唔食
狗也不屌

做人要有少少腰骨

免費會考慮下

用支那米 唔飽肚

幾時可以爭氣啲

樓主老母俾狗屌

老麥仲分哂位坐 探熱先比入
同香港人一齊抗疫 都唔知反乜尻

想俾人影大頭相就去食囉

食吉正契弟

block 得啦, 討論嚟把撚

超過一年冇食
罷藍店撐黃圈

唔錯

黃店d食材都係大陸攞貨 要擺就擺埋黃店

各位光復香港 加油

好想食，好似上年4，5月起已冇食

深黃多數冇乜腦

咁又唔係，買黎喂狗都ok,我就唔撚信$5都有掙

日本吉野家真係屌打香港

為反而反又點，雖然我都覺好多集團抵搞過佢

我覺得加藤屋好食好多喎
定價又低過吉野家

好能驚和

agger

冇 , 負評

完

樓主垃圾黎 快block

免費就攞去餵狗啦

比錢食屎？

自從我知佢用黑龍江米. 就冇再食過

前吉野家員工表示

牛肉汁同雞汁只係臭到喊既味精
不了

Ching好無原則

又鬥黃

免費都唔會食
做人比少少骨氣

下？吉野家我識煮好耐啦喎
我日日係屋企煮黎食

慈雲山執九埋

連登仔及時叫停左
邊個影大頭 邊個就係鬼

假期長身痕硬係想揾啲野俾人屌下咪呢種人

有加藤屋 吉野家可以收皮

唔係月野兔兔走得太前
而係香港人未跟得上步伐

免費？我連佢隻碗都食撚埋落肚

屌，大把有質素的丼。唔會食佢囉！

驚畀人批鬥 點敢食

餓死都唔會食

其實可以自己整

條撚準備

吉野家唔係日本先有架咩
幾時黎咗香港開

同美心一樣 比番錢我都唔食

加藤屋屌打啦
外賣減5蚊呀

麥當勞係蚑資，只係為咗守返香港法律先做吓嘢咋
但係好易搵到一間可以取代佢嘅黃店
好食過佢，抗疫又做得主動過佢

已經自己煮牛肉飯煮到好叻
好食過吉野家多多聲

食你老豆，拉

不了
食旺角間牛don仲好。

已經係我記憶中刪除左

偏你老母閪

唔知你幾時曲幾時直

2021年 黃絲人數：700萬

食佢老味

狗糧黎架喎

望住你圖中既劣食笑而不語

買多個外賣食完拎去你老母靈堂

免費就要去食
同食窮禮義廉一樣道理

一定唔食！

由上年開始就冇再食，每次見到都諗起果條柒頭講既野，想嘔

揸車去買加藤屋就有，吉野家留俾狗食

免費都唔好食

戒甩左黎講

都係習慣黎架啫

食開狗糧定屎？

舉報藍店未呀？

有食

自己整啦屌

樓主係垃圾
食撚死你

無，不過成日見到好旺

成年無食過 諗起被捕受傷手足 就食唔落

寧願唔食飯都唔食吉野家

望入去睇 堂食既全部都係啲奇奇怪怪嘅人

自己整都得啦，屌佢老母

牛肉飯咋嘛
求其上網搵兩搵都有食譜啦
駛乜食吉野家?

再唔係嘅，食加藤屋囉
仲好食過吉野家

屌你呀

加藤屋好食好多

見到好多人食，仲要排隊，而且後生多

港豬真係港豬，係連登做鍵盤戰士就勁，個胃永遠最誠實

Block得 打手

屌你老母 幾平都唔撚食

免費食窮佢又無所謂 佢自己戇尻虧錢姐

但要比錢既 就一蚊都不了

戒左好耐。。。講真係好味，但食完背脊骨落，何必呢？

拉

自己煮好撚易 ， 再唔係食加滕屋

無食好耐了，就算俾埋我，我都扔落垃圾桶度

狗改不了吃屎 狗食不了

5蚊碗我會買 佢倒貼比我喎

屌樓主 拉

食你老味

都係唔撚會食

香港人唔可以善忘

牛牛好慘 戒撚左了

6月後無食

賣廣告？仲要塔野家？
Block得

係日本先食

咁都Yellow Nazi?

又話要去影人大頭嘅

免費嘅話我拎去派露宿者

食左，等連衛兵網上批鬥

連衛兵，鬥死哂啲藍絲藍店未

5蚊仲唔食到佢執笠
用下腦啦
唉

食屎啊

又一個弱智

出返三文魚蟹籽都唔食

29蚊 lunch 食茶記都唔食狗飯

屍肉 不了

無
呢個post好多5毛

其實哩間野收皮未

食開牛丼同 加滕屋
好食過吉野家

5蚊都唔撚想比佢 明唔撚明呀 柒頭？

冇呀 屌你

又block1件 thx

扑野家D牛肉飯其實好撚容易煮，
自己上網搵教學啦

頭一頁已經咁多打手
包括樓主
夾定？

有幾偏激, 我個人格點都貴過50蚊

自公關事件後一次都冇撚食過

身邊班邊爐迷已經大半年無食過

繼續去食sukiya

麥當勞都話
吉野家 美心 公開撐警真係食唔落

繼續去食吉野家同空姐牛肉飯

冇呀屌你老母

俾啲骨氣

已block垃圾樓主，拉

食完中毒

食你老母咩 食左死全家

走啦，我唔想搞大佢啊

食屎啦 唔會食

蟹籽三文魚籽飯好正

爛啦

自從係屋企整過之後已經唔再需要去吉野家食

唔會食，想睇著藍店
逐間執

吓 傻撚左？

高清拍攝

食肥姨姨啦

依家諗返真係好撚劣食
以前成日食真係撞鬼....

自獅子狗之後罷食到依家

免費嘅話
一定拎哂去餵狗都唔食

自己整仲好食

唔洗錢都唔撚食

話餵狗個班係咪想伏尻啲狗
又話大陸米又話啲肉唔掂

狗也不屌飯都仲有人食？

大撚把連登仔已經食返元氣，吉野家同m記啦
係到㩒幾下負皮，講唔食有幾難姐?現實中咪一鳩樣
連少少都做唔到，兒登仔淨係識網上批鬥，但現實中連少少野都無一個做到，收皮啦

唔信既人，你地自己揾日落去睇下就知，我預咗比人分化

狗先食
啱晒你

食到你傻撚左？

冇
得樓主你條7頭

自己煮都好食過佢啦，有幾撚難啊

係狗先會食

年幾冇食過，要食自己煮
以前食都係一個人食貪快，依家要去食黃茶記 或車仔麵

係幾抵食

我驚到哭能左

5蚊我食啊 食撚到佢執

無 。

堅持呀手足

呢個post有個google廣告係度就係大快活係食都食大快活啦

人地唔食藍店都唔包容接納

想試水溫，我而家話你聽，狗也不屌呀屌你老母

咁能抵屌一定支持

弱智po仲推

狗飯都食 抵你做狗

都唔係黃藍既問題
問題係好撚難食仲要係用支那米

早: 金拱門
午: 吉
晚:美心

我打999

有加藤屋，食乜嘢吉嘢家？

不過最近去屯門加藤屋都唔多人囉，個個買外賣都幫襯隔離譚仔

一定唔燃食

俾狗食 大半年無食過牛飯都唔食

行入去已經覺得好撚冇面一定唔會食

成大半年無食過，今日外賣自取兩盒
仲要送3個積分。

$120 5盒飯連嘢飲優惠好撚抵

執笠最緊要快